8.5 罷工 請推上熱門 唔好再推其他飛機文

推推推

推

[香城online]前線一個好嚴重既問題

推呀

8月5罷工！

推！ 香港人 爭氣D 好唔撚好呀！

推 推 推

push

8.2中環集會
8.5全民罷工

8.2見 8.5 都要見！

Push this ok?

不撒不退

獨立調查委員會

推
8月5號大罷工

釋放被捕義士！

我要雙真普選！

8.5罷工

今日 7:30葵涌警處 啊

8月5號大罷工

我地要救返每一個被人屈既義士 佢地係無罪 無錯

8.5 罷工

罷工罷工罷工

Push

請推罷工post 唔好理出邊分化post

8月5號全港大罷工

我要抗爭

今日7:30 葵涌 ！！8.5 全港大罷工

推推推推

由於已經有人發起2/8公務員集會+5/8全港罷工，我地要諗下點先可以maximize 到兩日都join嘅人數，有見罷工同日有七區集會，我建議由今晚開始集中喺呢七區嘅政府合署做文宣+起連儂牆，由門口、地下大堂、𨋢口直至每一層樓嘅office都要貼爆佢。政府合署係開放比所有市民，尤其係啲開放比市民交申請/參加活動嘅部門辦事處（e.g 康文、運輸、社署）更加要貼爆佢。要喺呢個星期內令返工嘅公務員都睇到文宣，潛移默化佢地一定要出席2/8嘅集會，先有機會搞得成5/8嘅罷工。

行動時間：
政府合署內：建議每晚8-10pm
政府合署門口：10pm後
原因係可以make sure 班公務員第2朝返工一定睇到，佢working hour 清我地夜晚再貼，亦避免同藍絲公務員正面衝突，強調撕一貼十。
人數：3-5人成團

貼嘅內容：
主力貼2/8集會同5/8罷工文宣，建議要吸納公務員入面嘅游離分子。貼黑警濫暴。好多中立/藍絲公務員淨係睇港人港地呢啲維穩page，根本冇睇過其他媒體。動之以情：拉攏有子女嘅舊制公務員，你安穩姐，你想唔想你兩腳一伸之後仔女面對地獄般嘅生活？貼新疆慘況逼佢地面對。

以下係七區政府合署地址（from google)：

屯門政府合署：屯喜路1號屯門政府合署

荃灣政府合署：荃灣西樓角路38號

大埔政府合署：新界大埔汀角路1號

沙田政府合署：香港新界沙田上禾輋路1號

旺角政府合署：香港九龍旺角聯運街30號

黃大仙民政諮詢中心：九龍黃大仙龍翔道 138 號龍翔辦公大樓 2 樓 201室

金鐘（直接貼政總）：香港島金鐘添馬添美道2號

希望大家理解好多公務員唔肯行多一步都係受朋輩/老闆壓力，如果可以凝造到一個氣氛，知道有幾多同路人，佢地都會夠膽企出嚟。

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

8月5再塞mtr掂唔掂，一齊討論下

朝早

光復香港！
時代革命！

幫推

PUSH

罷就肯定
一齊罷

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？